{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033175",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160309?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 미국마을산타페펜션"
    },
    "text": "南海アメリカ村は山と海、渓谷と隣接して位置しています。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー炭とグリルを利用する場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、人数に関係なく可能な3号室の客室のみバーベキューを行うことができます。 バーベキューのご利用は10時前まで可能で、当日現地にてお支払いください。 幼児は人数に含まれます。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは出入りできませんし、駐車場も利用できます。 ただし、現場の状況によって駐車場の利用が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海アメリカ村はどこに位置していますか？",
            "answer": "南海アメリカ村は山と海、渓谷と隣接して位置しています。"
        },
        {
            "question": "南海アメリカ村の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルを利用する場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの客室で行えますか？",
            "answer": "可能なのは3号室の客室のみです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は10時前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。ただし、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 318
    }
}